點樣睇得出一個男仔係咪處？

男朋友拍過6次拖 但佢話自己係處男
但係個個男人都話自己係處㗎啦！
我一直都好反對婚前性行為 好想要個乾淨嘅老公
點證實佢有無呃我？

你自己都唔係處啦-,-

約佢開房
青頭第一次應該唔太識入

扑過野唔代表唔乾淨嘅

拍過拖已經飛得啦

我覺得第一次係神聖嘅 要同老公先有意義

未結婚啊

同做鴨無分別

6次正常都唔係處

我都唔係好過到自己嗰關
諗起佢同過6個女人嘴嘴個心就唔c伏
但真係愛佢

如果佢一黎男上既話,佢條腰會好自然,就知佢做過愛
相反佢係會屌兩下就會覺得唔岩位

包皮未反

龜頭屎

見到佢手機上連登，一定係處

下佢竟然夠膽呃me??!!!

都可能係既 幾歲

okok

唔敢睇🙈

無上啊佢

22

講咁多野 而家問你係唔係處啊
臭雞

你要keep住佢個處子之身呀，千祈唔好俾佢屌

我一直都好反對婚前性行為啊盲毛 咁緊係唔係啦

6次已經證明左佢花花地心啦 自己諗啦